\documentclass{exam}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage[pdftex]{geometry}
\geometry{a4paper,left=2cm,right=2.5cm,top=2cm,bottom=2cm}
\usepackage{color}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{comment}
\usepackage{longtable}
\usepackage{multicol}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{float}
\usepackage{caption}
\usepackage{minted}

\captionsetup[figure]{labelformat=empty}

\pagestyle{empty} % use if page numbers not wanted

\begin{document}
\begin{center}
\vspace*{1cm}
\LARGE \textbf{Prova Enade 2019\\Engenharia de Computação \\}
\vspace*{0.5cm}
\Large Leia com atenção as instruções a seguir
\vspace*{0.5cm}
\end{center}

\begin{enumerate}
    \item Verifique se, além deste Caderno, você recebeu o Cartão Resposta, destinado à transcrição das respostas das questões de múltipla escolha, das questões discursivas (D) e das questões de percepção da prova.
    \item Confira se este Caderno contém as questões discursivas e as objetivas de múltipla escolha, de formação geral e de componente específico da área, e as relativas à sua percepção da prova. As questões estão assim distribuídas:
REPRODUZIR A TABELA
    \begin{itemize}

        \item Formação Geral: Discursivas (2 questões)\\
        \item Formação Geral: Objetivas  (8 questões)\\
        \item Componente Específico: Discursivas (3 questões)\\
        \item Componente Específico: Objetivas (27 questões)\\
    \end{itemize}

    \item  Verifique se a prova está completa e se o seu nome está correto no Cartão Resposta. Caso contrário, avise imediatamente ao Chefe de Sala.
    \item Assine o Cartão Resposta no local apropriado, com caneta esferográfica de tinta preta, fabricada em material transparente.
    \item As respostas da prova objetiva, da prova discursiva e do questionário de percepção da prova deverão ser transcritas, com caneta esferográfica de tinta preta, fabricada em material transparente, no Cartão Resposta que deverá ser entregue ao Chefe de Sala ao término da prova.
    \item Responda cada questão discursiva em, no máximo, 15 linhas. Qualquer texto que ultrapasse o espaço destinado à resposta será desconsiderado.
    \item Você terá quatro horas para responder às questões de múltipla escolha, às questões discursivas e ao    questionário de percepção da prova.
    \item  Ao terminar a prova, acene para o Chefe de Sala e aguarde-o em sua carteira. Ele então irá proceder à sua identificação, recolher o seu material de prova e coletar a sua assinatura na Lista de Presença.
    \item Atenção! Você deverá permanecer na sala de aplicação por, no mínimo, uma hora a partir do início da prova e só poderá levar este Caderno de Prova quando faltarem 30 minutos para o término do Exame.

\end{enumerate}
